輪班工作vs 唔駛輪班

工作A:返五日半，輪班輪休，準時收工，收工後冇野要帶番屋企做
工作B: 返五日半，唔駛輪班輪休，但不時要ot, 收工後要係屋企跟進番啲文件野等

大家會揀邊份工？

高人工有前途嗰份

邊份人工高啲

人工差唔多

梗係a, 放工乜都唔洗理好緊要

OT完仲要番屋企做

補充番，工作B收工後有時而非日日要follow番在公司未完成嘅野

你快手快腳啲咪唔駛喺屋企follow未完成個啲

快手快腳只會有更多野做

一定係a，講明會ot多數最少一日一小時，忙嘅嘅時候o三四個鐘都似

Btw前景都要考慮吓嘅

唔講幾錢同前途 咁用咩黎做比較既grounds

人工差唔多梗係唔要ot

輪班工作閒日放假出街好正

返足7日

我都覺得返shift爽 如果有份工返shift 5日 放銀行假 公眾假期唔洗返 就爽

兩份都5日半
搵過份啦

一定揀不輪班

5日半同6日差唔多

其實返shift係咪真係斷六親

真
此post已完

我都斷六親，長夜左兩個用，好累

五日半重要ot加返屋企follow，慘過做狗

應該得公營機構，即係醫館局嗰啲係咁

識野

識玩一定係放軟手腳，就收工先爆seed

但CS應該唔會係咁